點解Google glass 或者類似產品做唔起？

Google提供四種處方鏡片用鏡框款式選擇，售價約為225美元。Google也與擁有Ray-Ban、Oakley等品牌的眼鏡商Luxottica合作，推出其他的鏡框設計款式[10]。Google於2014年4月15日於美國限時販售Google眼鏡，售價為1500美元[11]。2014年5月13日，Google宣佈在美國市場公開發售Google眼鏡。只要仍有庫存，任何人均可以1500美元的價格購買這款産品[12]。

2015年1月15日，Google宣佈將停止生產當前形式的Google眼鏡，但仍致力於產品的開發。

個人覺得屏幕太近隻眼，件事好難做得好

睇下whatsapp 就己經好夠

好似VR咁，第日都係會衰落

應用喺AR真係屈機

變左軍用

但vr 都幾幾間廠出黎 試玩下新科技
眼鏡我無專登搵 但好似好少

軍用我相信裝係頭盔到 眼鏡target應該輕便居多

高強度光直接射落視網膜？

其實都係望塊投射玻璃

其實真係想apple 出

因為唔想面對 都要面對既事實係
某廠一定會跟住出

拿 我無話過apple係原創

但有人競爭先有進步

Google自己cut左
MS個hologram 又牛龜咁大

其他就當普通VR咁搞。

HTC 果個已經係最好。

最後比watch取代左

Google glass 取消咗兩個game changing 產品真係

本身好期待戴住google glass周街影女

成本居高不下

私懚問題囉就係 唔知你幾時影緊人

holo lense都係衰落左
因為其實個技術好唔成熟
個效果好雞
我之前都做過啲vr同ar嘅project
發覺其實呢方面個科技仲係好弱

宜家google啲手機有ir camera已經係最強嘅可攜式 vr device

因為用左會咁